C# 問題

想問下 如果想 係個網頁到拎一啲文字 cap落嚟 用咩方法最好?
研究咗好耐 HtmlAgilityPack
搞到Xpath個到 次次都拎唔倒data

例如要拎啲game 名
應該點做

cheerio

推

// From Web var url = "https://www.metacritic.com/browse/games/score/metascore/year/all/filtered"; var web = new HtmlWeb(); var doc = web.Load(url); // .. var ns = doc.DocumentNode.SelectNodes("//*[@class=\"title\"]/h3"); foreach (var n in ns) var myGameName = n.InnerText;